（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！路透社記者：解放軍監視示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

推

push

屌!推呀！唔推唔撚係人！

幫推十連

推9

推8

推7

pushhhh

推6

推5

推4

推3

推2

推1
送教學

推 見到post嘅你入黎撳幾粒掣啦

Pish

推呀 唔該

pushh

例如可以在外國政要或外媒嘅推文度講Poly依家發生咩事，連news link或照片影片貼落留言度啦！

無理由咁大件事，由得手足自己戰鬥唔講俾全世界知！

[url][/url]

tui

已retweet 推 stand with polyu

Done !

Done

ok

Push

唔好死呀

吹

再推

供參考👆🏻

仲有冇多D
我推晒了

習曱甴

幫手將task 3 link 響reply 互貼
補充唔同的資料

Sharon Hom online緊 update理大資料畀佢

同埋幫手spread依個po出去
如果都做哂，可以去將task3link
貼去task1 參議員講香港的tweet度
總之要不斷將理大現況update 外國

推！

幫手推

以上次中大一戰作參考，晚上有好大機會發生激烈衝突，加上popo經上次一役之後，戰術必有改善，

而且中大一戰，popo只派一水炮車，
對比今次(一水炮、二鋭武、音波炮），而且旺角與poly非常近，所以加上旺角警力，可説popo今次差唔多總動員到poly

另外學校報警、示威者取危險物品、使用弓箭、巨型亞叉等，popo可以此藉口，全面進入校園拘捕或使用致命武力。這必令各手足有慘重傷亡。

個人認為popo正等待夜晚，街上人流減少，然後開戰。

各前線手足，如果popo有任何唔妥，請唔好留，唔好送頭，唔好受傷，我哋一個都不能少。

其他人，可選擇各區花、到中環集會或到poly支援。

Bump

甴近平

今日紅隧橋，應該會比暴大二號橋更激烈

大家同路人 希望大家出手相助

一定要話畀全世界知